我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

I know thai hand

有無樂囝咁大隻先?

冇圖你話自己69識發光得

伯母肌肉都好完美

伯母個西都好完美

Diu! No Chinese!

好L驚

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

閱